[9/2/2018]股市直擊 + 波神信眾區 2

都要隻馬有

買錯馬收少一條PQ

再開心都可以咁熱

係咪應該改做休市直擊

傳有咩坦推介？
要大範圍技

渥馬爾 阿杜恩 馬洛C 魚人...

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

俾隻萬馬奔騰湯左條q

阿拉食多D屎先有多D錢贏

有冇傳...

ho

DIU 7 D 台🐶屁孩...邊線AD唔LUN清兵仲要反自己藍紅

阿記真係廢到一個點

CHANGE NG CHANGE 糖果王后美娜 HO

都唔知曼聯踢緊乜

老費年代已經唔知曼聯踢緊乜